【嚇到你瀨屎 恐怖遊戲直播】新日本仔game - Hanako | 花子さん + 黎明死線 DBD

Yo 自問自己夠哂大膽唔怕瀨屎既你
同埋平時係連登玩開Dead By Daylight既玩家
每個星期6晚上9點半 瀨屎家族 會係twitch直播唔同既恐怖game,詳情可睇下面時間表
【今晚我地會玩既日本仔 新恐怖game - Hanako | 花子さん】

各位瀨屎GANG 今晚9:30pm見

~直播時間表~
9:30pm-10pm: 每個星期瀨屎家族成員吹水時間
10pm-11:30pm: 飲紅酒大懲罰 黎明死線 Dead by Daylight
11:30pm-2:30am: 日本仔新推出恐怖Game: Hanako | 花子さん
2:30am-3:30am: Dead Space 2

唔係鳩dim死拾咩

你岩 今日遲小小

好似個個禮拜都...

下次會準時(好似係)